[選項故] 早知當初 ( 2 )

唔好意思，post ( 1 )太耐冇更新，我發現推唔返上嚟

post ( 1 )
[選項故] 早知當初

為咗方便讀者追文
我嘅故會放上去

紙言：

Penana：

有興趣可以like作者Facebook：

我會貪得意，分享啲自己寫嘅食評
同自己做嘅手作公仔
雖然呢啲連登都有得睇

多謝咁多位一直對我嘅支持
希望我嘅故可以帶到快樂俾大家

keep住鍾意睇
嚟啦
大大力我出文啦

作者其他故：
《野味小精靈》

薯皮巴

而家係2015年

A. 屌返佢老母
.
.
.
「我屌返你老母！」其實我冇話太嬲，但下意識回敬返佢一句老母，好公平啊。

阿叔聽到之後嬲到臉都紅曬，情緒好激動，大大聲咁對我講：「nmsl.」

四圍嘅路人聽到之後，都開始圍觀我哋。民賤聯議員喺附近開住車轉圈，嘆住冷氣，監察住我哋做野。佢見到前邊突然圍咗咁多人，都落車了解情況。

「發生咩事啊？」民賤聯議員見有人嘈咬，於是準備出嚟解圍拎光環。

阿叔已經俾我激到語無倫次，只係識不斷重複講「nmsl 」，我邊度嚟咁多個媽可以死了啊？

佢一見到民賤聯議員就係我派俾佢張傳單上邊條柒頭，即刻喺佢臉前撕爛手上嘅傳單，掉向佢，然後大叫一聲：「nmsl ！」

民賤聯議員被佢嚇到有啲呆滯，轉頭問我：「到底發生咩事啊？」

我決定：
A. 扮忠心 (打我老細！再同阿叔舌戰3百回合)
B. 扮聽唔到，轉去其他地方派傳單
C. 老屈阿叔非禮
D. 如實話佢聽
E. 其他

hi

A

Hi

一齊玩啊

玩乜

選項故

好累，好想死

點解一個二個都咁負
去我個吹水post傾吓?

私

pmed

推

我寫選項故思考方式可能會比較跳脫啲
唔好介意

A. 扮忠心 (打我老細！再同阿叔舌戰3百回合)
.
.
.

「你媽死了！」阿叔仲唔死心，以為講呢句就攻擊到人。

「你媽死了？」我keep住扮傻。

「是你媽啊！」阿叔如果呢刻手上拎住刀，應該會向我斬埋嚟。

「是你媽啊？節哀順變啦。」我講完已經俾個民賤聯議員拉走。

佢俾一大份傳單我，行一大個圈，一個個信箱咁入。我拎住傳單，喺浩熱嘅太陽底下，去一棟又一棟嘅舊樓信箱入傳單。

不過咁都好嘅，最少唔洗俾佢哋監察住做嘢啊。樂樂就住附近，放工約咗佢食晏。但其實咁多傳單，冇可能喺咁短時間派完。

我返到去同事嘅集合地點，發現佢哋已經走曬。打電話俾個負責人，佢叫我派曬啲傳單先走。但咁樣已經算加班啦。

我決定：
A. 行遠啲掉曬啲傳單
B. 拎返屋企摺紙飛機
C. 上網唱衰個議員
D. 努力派曬佢
E. 其他

C

我而家已經做緊

A+C

支持

C. 上網唱衰個議員
.
.
.
黃思喺幾年後寫咗個故叫《早知當初》，但呢啲都係後話。而家當然要掉曬佢啲傳單啦，要我派曬先收工啊？我彩佢都有味啊。我仲約咗樂樂食飯，邊個得閒做啲冇人工嘅工。

「油油！辛苦你啦。」樂樂見我一個女仔企喺烈日吓曬住太陽派傳單，都有心疼，怕我曬黑。

「放心啦。」我擺一擺手，其實我並唔介意黑唔黑呢啲嘢。

「嘻嘻，呢個請你飲，油油你好努力，好勁。」樂樂偷笑咁將一支偷偷地掂我嘅皮膚，凍一凍我。

我頭先熱到就嚟暈咁，而家凍一凍即刻醒神曬。你望住眼前樂樂無憂無慮嘅笑容，而家平凡忙碌嘅生活，邊個會估到以後嘅事啊。

「多謝。」我感觸咁低頭，令樂樂睇唔到我嘅表情。

雖然而家未到2019年反送中，但你依然可以提前做到好多嘢。

2015年

因為食環署一直打壓無牌小販，本土民主前線決定同其他組織聯手撐小販。

喺2016年6月8日，各個組織喺Facebook呼籲民眾晚上至旺角一帶捍衞旺角夜市。

我嗰晚決定：
A. 叫埋暗黑小隊成員，join佢哋行動
B. join本土行動，幫手做號召
C. 叫天琦唔好去，會俾人拉
D. 唔敢去，做鍵盤戰士算
E. 其他

真玩命B

係啊